點解樓主既老母咁撚靚女？

仲生咗咁高質既會員

你咪樓主

死開啦你老母見你成個弱智咁好擔心

樓主老母=有村架純

女神

G

系

泥清

sor柒咗唔好推

尼句cosb的

cos唔知去咗邊

你地三位一體，都係狗黎
唔使爭

佢比工作強姦

你老母智障，生著你個腦殘
100%DNA match

你老母比狗屌撚死

仲未收工